Admin可唔可以解釋下，時事台post嘅搬台準則係點？

呢個post就搬咗去吹水台

一路炒中資同一路反共有乜問題?有咩好過賺中國錢反中國?反而五毛宣傳用中國製產品會助長其業績

呢個post就唔洗搬

老老實實，諸葛亮當年如果跟左曹操會點？

完全唔明喎Admin，究竟咩post先算係時事post呀？

吹水台，姐係淨係入吹水台先望到
同去咗垃圾堆冇咩分別

呢個post 討論囡囡, 都可以放係時事台

D大脾咁有肉地既女仔可唔可以著番長褲?

搬去吹水台真係好撚狗

好心樓主就安安分分做隻五毛狗咪撚搞咁多嘢啦
冇bam柒你算好㗎喇

再嘈bam多次你條柒菇碌

好心我“安安分分”
言下之意我向Admin查詢下搬台準則就等於“搞搞震”？
呀關sir你仲犀利過班藍屍

對住你班五毛唔使當人咁睇